有微信嘅都係五毛

不服來辯

五毛狗入嚟負評完唔敢駁?

係咪拗唔過我呀五毛狗?

入嚟駁我呀屌你老母

係咪真係用微信嘅都係垃圾

唔好再講啦